又到聖誕 為你畫畫

聖誕佳節 單身既你 唔係打機就煲劇
咁不如比我為你畫畫
畫名不了 無乜想像力

畫我個名

畫一隻單身狗

畫我個名+1

返屋企即畫 比多一個鐘我！